你班連登仔聽住，國家隊等住全面進場

恒生指數
INDEXHANGSENG: HSI
25,327.97 −851.36 (3.25%)

等睇國家隊燒錢托市，如果托唔起就等睇下陳茂波賴示威者做左乜